IG唔俾我follow囡囡點算

有冇人知點做好已經封咗我幾日

create new ac

唔係掛

follow仔仔囉

試過唔得

通常封一個星期左右姐。。

還返個ac畀人啦

咁都好啲

我架

Del ig

Del ig再下載就ok?

係呀

入嚟仲以為借刀

借咗刀